藍斯愈踢愈勁

真係可惜要去祖記

留係阿狗到同你踢歐霸咩
同呀朗踢波定同2和B踢波你自己簡

呢個真 勤力跑動唔講 扭得傳得射得
唔知係咪突登打好D令阿迷可惜呢

我藍

雲加去邊隊
等緊轉會

早抖未話去祖記嗰陣明明踢得麻麻😂